美國移民局：不再受理共產黨員移民申請

美國移民局近日發布政策指引，申請移民的共產黨員，或其他極權主議的政黨黨員，不獲受理。

指引指，除非有豁免，任何或曾是共產黨及其他極權政黨成員身份，或相關隸屬組織成員身份，都不會受理，因共產黨及其他極權政黨成員的身份與美國的歸化宣誓不符。

“任何”同“曾是”都唔得

任何或曾是共產黨及其他極權政黨成員身份，或相關隸屬組織成員身份，都不會受理

即係退左党都唔撚掂

退黨都唔得

Yes，“退黨保平安”可以拆招牌

永續內循環

點撚知係唔係假退黨，真間諜

幾時收埋香港建制皮

退左黨都唔得

其實好似689呢D地下黨應該已經收左

其他極權政黨成員其實包唔包埋保皇狗

中共：好嬲好嬲
要限制美國政黨成員移民中國

應該包，希望包，最好包埋子女

自己唔爆應該無人知，除非做得中高層，不過有錢移民十個有8個都係黨啦

係就爽呀
淨係一個工賊會都廿幾萬會員

對等報復

所以美國就黎變“移民天堂”，因為無曬黨員？

你係咪覺得美國移民局揸流灘
你移民要俾proof架喎大佬

世上最無力既威嚇

仲有禮儀廉

齊齊返大灣區享受共產党既榮耀

一早就要，仲要停共青成員

我係美加2面都讀過書，屌你 身邊d大陸有錢同學個個都係共青

大陸人影官通常鐘意去美國，香港啲官就鐘意去英國

有，報串link:

18歲就轉共產黨啦

美國旅遊簽證啲資料都要填半日先填完
之後仲要interview
可想而知移民簽證肯定查晒你家底咁濟

而且瞞報係欺詐罪行

應該唔係，我細個問過記得共產黨同共青係分開，無咁易做中共黨員

而家唔知了

呢個係真，當大家都屌中共嘅時候，美國其實都係幫兇。為左錢放咁多大陸人入境，仲賣技術比佢地

大陸同事之前share過：
小學=少先隊 (100%)
中學=共青團 (90%)
大學=共產黨 (50%+)

宜家終於補番數

應該就黎

但係黨資料應該無，除非大陸網有show你咩職位

其他國家幾時跟

中国有邊個唔係共產黨員

人地美帝有好多針係大陸，要拎黨員資料有幾難。
好似之前國安法咁美國一早已經知道

大家唔好用一般見識去睇美帝先得架

加拿大 歐洲 澳洲

有無篤人熱線

已經有綠卡的呢？

恭喜

黨員有差不多一億，但黨員加家屬就基本上有一半人口都係

反制美國

特區政府算品算其隸屬組織？

都係既，不過申請緊個班共黨一定後悔死，點解唔一早走最好查埋國內有會籍既人再suspended 佢地張卡

差唔多全部大學生都係支共党員

其實 大陸有讀書小學生 已經係共青團
個個都會入
你見所有同學都入 你自己都會入

所有擔任香港及中國政務工作都要收皮

美國而家係迫緊大陸人反枱。為咗一個人而令全國人民受罪。

以中國人嘅民族性，實有身邊人篤灰

咁樣計香港公務員遲早仆街

哭左
共匪：點解要咁逼害我

篤灰作用唔大，根本個個出得國都係黨員，得佢地先有錢移民。

啲去美國讀master phd嘅留學生應該會收晒皮

咱們留在中國徒手刻1cm晶片

外國人移民中國不嬲都係冇乜可能, 只會發張難鬼限時居留工作簽證你, 要極奇特情況下先會比身份證D特定既人, 要去到好高級既中央機構批准, 不過如果你識人可以無限續證

謝振中會唔會有份呢

點查或點知有冇入共剷黨？

之前撐香港活動都唔少留學小粉紅搞事
理撚得佢係咪黨員篤鳩咗先

公墓園呢

共青團算唔算先，以前翻公司有大陸同事話中學會問入唔入， 一年幾十蚊會費，易過入麥樂會

極權政黨成員

五眼估計會跟

其實都係10%黨員，加埋家屬就當30%

應該算，除非唔算

呢個就真係唔知 …

公務員如果無政黨，都幾難計

特朗普瓜左拜登上位咪又係取消番到時

其實佢點check?? 淨係靠人篤灰??

大陸都有商人嘅

冇得移民去邪惡嘅美帝

又輸了molamola

90%都係，報左先

如果本身係共產黨背景 但已經移左民拎左美藉 咁點計?

黨只係象徵
假如基因可以分解再裝嵌，只係假如

#不要給下一代做中國人

#厲害了美的國

其實睇怕難啲，因為如果要咁做嘅佢就要寫幫其他國家或地區嘅政府機關打過工嘅都會bar左，但咁做就會閘埋盟國嘅人。佢啲文字其實都play safe左。係寫住共產黨同極權政黨，即係主要係對住一啲政治性嘅組織成員。除非佢指明ban特定某個國家或地區下嘅政府機關人員，咁就得，但做到咁時即係官方立場已經當中國(包括香港)係好似納粹德國或者舊日本帝國咁看待，嗰時中美關係應該已經提升到交戰國。

唔係想潑冷水，但睇真啲外國做嘅野明顯係就住落手未到反面，而係人地角度睇，入黨就好似跟大佬咁，而入政府/公營團體做野就係入職場打份工，除非好似大陸咁玩到每個部門同地方政府咁都要派黨委書記入去共管(而且要制度上都要寫明咁做)，咁先可能符合到從屬嘅定義，一係就佢說服到全世界都將香港政府唔係地方政府而係政治組織而人地大部分國家都agree左咁都可能得(不過我好懷疑會做到咁，因為咁代表英國要認衰仔因為而家班官佢地教出嚟)

無辦法，有時就算連登唔係咁睇但咁唔代表係全世界嘅睇法，如果唔係班攞住外國護照嘅外藉警察同前法官仲點會咁風騷，而家最切實可行嘅做法都只怕係case by case 咁加人名入sanction list

push

屎煎餅個女呢

家屬呢，留學呢？

如果宣誓效忠基本法連国安法呢？

其實你點知佢係共產黨...會寫上cv咩?

究竟英國幾時肯跟機

要睇將中共列為非法組織條law過唔過到，呢個關鍵。

發覺十一班外國小粉紅靜撚哂

可以照報佢串試下？

Day day cook條建制八婆好似係美籍

Yes，公務員無政黨聯繫比較難…

大量搜集藍屍，建制狗，奶共狗，黑警

遲D應該都會ban

過到就係, 但我有啲保留, 其實如果要咁做都同去到宣戰或者斷交既地步, 又或者改為承認台灣, 但我好懷疑而家係咪已經去到有咁既共識.

需要繼續報佢地串

報佢串啦

報比老豆搵仔

推

少先隊
共青團

去左都係想偷科技啦
咁多單唔好話係個別啦

其實佢點分邊D係前黨員

＂或相關隸屬組織成員＂
共青團、工聯會、民建聯，三個組織冇走雞。

其實共產黨員不得移民美國係移民法到寫定，宜家只係執正來做

民建聯 新民黨 工聯會 自由黨呢

老實講, 其實都難D, 就算國安法, 一來佢既條文無任何同黨有咩直接連繫, 二來全世界都有類似既條文, 或者類似treason act 既法律. 主要睇宣誓內容, 但其實之前流出既版本同立法會/法官既誓詞差唔多. 用字其實好老實講, 真係幾neutral, 近乎照抄基本法條文咁(當然最後要睇最終版本, 如果加插埋要效忠大陸執政黨或者唔同講法), 佢最大問題係公職人員要宣誓, 咁公職人員個範圍太大, 可以話連公營/監管機構都係, 嗰度大把外國人, 法庭已經係一例 (例如班非常任法官), 仲有好似民航處ATC嗰啲好似都一向有請開外人, 可能因為咁佢只係寫到效忠特區呱.

其實黃世澤有一集都有講, 如果宣誓對象係特區其實未必有問題, 因為係效忠一個community, 某程度上佢呢點未必錯,

不如禁晒所有支國人啦

中共生化攻擊人地，人地點會忍你

有兩個大陸親戚有共匪黨籍，喺美國坐緊移民監，成鳩日話愛國，又嫌棄美國落後，好開心佢終於可以番佢愛嘅國家

新民同自由黨就可能過到骨, 佢地一個比較新一個係商界組織有一定lobbying能力, 一係就要另外加佢地入list,

禮義廉就一半半, 你可以話佢只係香港一個普通親中/建制政黨但佢又無明顯係黨剛度寫到話佢同共產黨或極權政黨有咩直接連繫, 除非佢另外出list或者有證據證明佢地做乜都係聽order

最後一個就, 好似以前67時係聽命於北方某政黨既往績, 有先例可循

等下囉 而家就宣誓 仲有誓詞都未出
遲啲可能又唔知要咩
連登公墓完話宣誓可以講大話 唔驚

努力d督灰就ok

退黨保平安都唔得

依個政策遲咗20年

如果蘋果報紙定期送埋文宣貼紙 咁我地咪可以去到邊貼到邊？

其實呢個唔係新野，係美國1965年既Immigration and Nationality Act已經寫到明，之後既新版移民法呢部分都係完全無更改，只係先前關係良好，冷戰又完左，所以先放鬆左

INA 212(a)(3)(D)(i)︰

§1182. Inadmissible aliens
(a) Classes of aliens ineligible for visas or admission
Except as otherwise provided in this chapter, aliens who are inadmissible under the following paragraphs are ineligible to receive visas and ineligible to be admitted to the United States:

(D) Immigrant membership in totalitarian party
(i) In general
Any immigrant who is or has been a member of or affiliated with the Communist or any other totalitarian party (or subdivision or affiliate thereof), domestic or foreign, is inadmissible.

(ii) Exception for involuntary membership
Clause (i) shall not apply to an alien because of membership or affiliation if the alien establishes to the satisfaction of the consular officer when applying for a visa (or to the satisfaction of the Attorney General when applying for admission) that the membership or affiliation is or was involuntary, or is or was solely when under 16 years of age, by operation of law, or for purposes of obtaining employment, food rations, or other essentials of living and whether necessary for such purposes.

(iii) Exception for past membership
Clause (i) shall not apply to an alien because of membership or affiliation if the alien establishes to the satisfaction of the consular officer when applying for a visa (or to the satisfaction of the Attorney General when applying for admission) that-

(I) the membership or affiliation terminated at least-
(a) 2 years before the date of such application, or
(b) 5 years before the date of such application, in the case of an alien whose membership or affiliation was with the party controlling the government of a foreign state that is a totalitarian dictatorship as of such date, and

(II) the alien is not a threat to the security of the United States.

(iv) Exception for close family members
The Attorney General may, in the Attorney General's discretion, waive the application of clause (i) in the case of an immigrant who is the parent, spouse, son, daughter, brother, or sister of a citizen of the United States or a spouse, son, or daughter of an alien lawfully admitted for permanent residence for humanitarian purposes, to assure family unity, or when it is otherwise in the public interest if the immigrant is not a threat to the security of the United States.

Report咗未？

香港個班中曬

非也，係仲可以移，但多左限制同審查

(iii) Exception for past membership
Clause (i) shall not apply to an alien because of membership or affiliation if the alien establishes to the satisfaction of the consular officer when applying for a visa (or to the satisfaction of the Attorney General when applying for admission) that-

(I) the membership or affiliation terminated at least-
(a) 2 years before the date of such application, or
(b) 5 years before the date of such application, in the case of an alien whose membership or affiliation was with the party controlling the government of a foreign state that is a totalitarian dictatorship as of such date, and

(II) the alien is not a threat to the security of the United States.

共產黨傘下組織呢？

喺美帝讀緊大學D支支今次gg了

聽間近月有好多共產黨遊艇仔退黨，轉叫華盛頓做老豆

手足有嘢做啦！收集證據叫班撲街冚家翻大灣區。

肯定有

都無辦法, 人地做野都要講justification, 民主法治國家係咁, 點都要有實證支持, 如果唔係佢都驚比人挑戰個決定, 或者比人有口實。但亦係咁人地先吸引到全世界精英走去佢地度發夢

十四億人民不會答應

支女在美

try first

try

應該玩分化 曾是 再簽聲明唔會再入黨＋審查 先可以移民

退黨保平安

爆料換綠卡吧

如果拜登上台真係奶到出晒面咁樣衰
民主黨都好難繼續做落去

照計公墓員都要計？要宣誓效忠中國共產黨
公墓完

其實美國點會知邊個係黨員？

唔係呀，個時大陸親戚仲串77話幾百選一個入到共青勁難，仲話入過共青先俾入黨⋯⋯個時以為好精英。

共青團只要升得上大學就自動有人搵入團
基本上中國讀過大學的人都曾經係共青團成員

tracking好簡單 佢地有個好難cut的自動續會交費系統

我地愛國愛黨
係時候的佢地番黎中國內循環

即係所有中國人都唔去得

呢個時候白宮聯署係咪有用？
有無英文勁既巴打整個聯署，將班港共官、狗、紅媒、建制派甚至發誓效忠中共既公墓猿列做呢類無得移民既人

家屬方面點處理